有咩歌好聽但係歌詞好 MK?

開始戀愛

中華一番 第三首 OP
細個聽覺得好好聽 後尾先知歌詞咁 MK

君さえいれば どんな勝負も勝ち続ける
暗闇を切り裂くように I need your love

中譯:
只要有你在 就可以戰勝任何困難
就像撕裂黑暗那樣 I need your love